payme增值除左用scsc卡，仲有邊張有回贈？

scsc話唔waive我年費，要取消卡
有邊張可代替佢

而家scsc都唔waive?

scb simply cash？

sc唔waive咁仆街

仆街了
啱啱先申請左

用得少 淨係用嚟payme 咪唔waive囉

citibank有 cash rewards

我個個月都交over 5000$😭
除左食用HSBC vs 就係用佢

邊張

係 ， 打過3次電話問

3次答案一樣

係

咪citi cash back

唔waive 係唔係即係cut就可以唔洗找個年費條數？

竟然會唔waive

咁轉出糧戶口囉
呢張卡真係太好用，夠晒無腦

下 sc card 免年費 我係喺電話語音系統做
唔使打電話架啵

你唔打電話點係電話語音系統做呀？

唔係電話錄音就得咩

電話錄音按幾個掣搞掂
我連職員把聲都聽唔到

請refer#10 語音系統唔使「問」

之後輸入完16個卡號，話唔會waive,
再轉真人接電話，都話冇得waive

佢有冇講原因？你TU同找數紀錄如何？
唔waive其實真係擺明想趕你走

無得waive我寧願cut左佢轉第二張

冇講原因(可能我冇問...),淨係話佢地都係跟個錄音系統,個系統SAY NO就NO, NO REASON

樓主tu紀錄有事？

dbs

如果唔介意財仔可以申請兄弟張earnmore
2%

上個月唔記得遲交卡數
Scsc立即扣多我$300罰款
以前用大新都未試過即罰咁嚴重

乜𠵱家渣打真係咁唔掂？

唔關事
收費表明碼實價

大新一樣有𠵱啲所謂收費表，遲交或者有時碌過限額都未試過收。
張Scsc本身係上年6月由中銀轉出糧過去渣打時，個staff 水我開嘅，𠵱家專心用返大新同Citi算，廢事開咁多卡又跌錢

同問

講係咁講
但行規不嬲都係你打去waive就唔收啦

當然渣兜銀行絕對有權照收 不過呢個係趕客行為
如果收 我諗以後冇人會用佢啲信用卡

試下打去hotline 睇下waive 唔waive 到

自己遲交 system緊係罰錢架啦 唔通仲人手逐隻case睇？
咁就話人唔掂世界級

如果唔係慣犯 一次半次實waive到架

試過遲交200 佢罰左我200幾
打上去淨係肯waive廿蚊息

哦。渣打又幾先進喎。
錢我就一早畀咗啦，由佢啦反正我唔會再用張卡。

大新one +

1%

咩年代呀 有幾先進有銀行係逐個客逐張卡睇有冇遲還 再決定收唔收？

可唔可以講聲 可以blacklist呢d銀行

我岩岩grad頭一年都係用e張
但而家轉左渣打個張

大新好易就批過50蚊就回1蚊
payme Oeplay都計積分

又免年費

Dbs

我理你咩年代啫
邊間試過係唔收我嘅咪用繼續邊間囉
仲咁得閒同你慢慢Waive咩

payme re1%:?

個陣係 每個月50蚊

而家payme得番2k 即係20蚊

咁你都有你既道理既

我就成功Waive過
不過遲還錢就預咗喇
個個都waive到 銀行做乜生意

真心想知你tu有幾爛

冇畀過錢查
你講一講我都想上去查
但係𠵱家連TU網上都收咗皮 office又有限度

咁多年嚟係試過兩次遲交 一次大新一次渣打 之外
其餘月月全清

我上次渣打唔記得交，佢淨係罰我10幾蚊息，冇收費
不過我照交埋俾佢

係咪第一次遲交所以唔洗收費，淨收息？

應該咁講

年費 同第一二次遲交錢就waive都係正常既
但第N次遲交就抵死啦

而如果而家年費都唔肯免 真係唔洗旨意有人仲用佢張卡 回贈又唔係多過人

我都係喎
㩒個掣佢直接就話waive咗

我張卡今個月都要收，希望waive 到

hsbc red
citi cb

有冇人渣打simply cash waive唔到年費?

上年電話都得，今年唔得即cut

渣打今年咩事

大新one+

黃嘅

呢張廢卡有咁多代替品可以取代
CUT左佢等一年再食迎新好過啦

DBS 1%. 少過scsc 0.5%

用銀聯payme咁創新

兄弟果張payme唔得。唔係鬼有人用scsc咩

正宗西客自己錯都仲咁聲大夾惡

我冇唔認錯喎，佢罰我嘅我都立即畀咗佢。
你𠵱啲兒登仔最叻搵位入人然後自己係到扮道德撚
你鍾意點講咪點講囉，你自己出去第個Post 睇下Sc𠵱排搞咩先啦

收你300蚊即係唔掂 連登邏輯

之前迎新回贈成1500蚊真係蝕住做

我唔小心遲交固然之係錯係抵死。你話佢跟收費表白紙黑字收我錢係應份嘅。不過你點睇出面突然間咁多Sc用家冇得Waive？